美國國務院表示支那必須停止在新疆侵犯人權的行為

美國國務院於週四在推特與臉書表示：「中國必須停止其在新疆猖獗的侵犯人權的行為。
我們呼籲中國政府釋放所有在新疆被任意拘留的維吾爾族及其他穆斯林少數民族，讓他們
可以回家與親朋好友度過開齋節。」推文請見: #新疆 #迫害
#新疆再教育營 #維吾爾集中營 #勞改 #再教育營 #宗教自由 #ReligiousFreedoom

@statedeptspox: #China must end its rampant abuse of human rights in
#Xinjiang. We call on the Chinese Government to release all Uighurs & other
Muslim minorities arbitrarily detained throughout #Xinjiang so they may
return home to celebrate the #Eid holiday w/their loved ones.